韓練習生「要出道就陪睡！」 車銀優、邕聖祐公司被揭潛規則

娛樂中心／綜合報導
南韓直播主「朴邵崙」（Park So Yun）擁有174公分高挑身材，外型相當吸睛，22歲時也確曾在街頭被星探發掘，到知名經紀公司Fantagio當練習生，每天接受演戲、歌唱訓練，才9個月時間就被約談準備出道，她以為就要圓了星夢，沒想到公司的背後的意思是要她陪酒、被包養，甚至是陪睡。

▲朴邵崙曾進Fantagio當練習生，卻被告知要陪酒、陪睡才有機會出道。（圖／翻攝自IG）

據《蘋果日報》報導，朴邵崙透露自己在22歲逛街時被Fantagio星探挖角，她進了公司當練習生，每天上演戲、跳舞、唱歌等課程，除了才藝上的訓練之外，也會特別教人際之間的應對進退。大約9個月後，她被找去約談，公司的人說她可以準備出道了，只是需要完成一些條件。
仔細聽細節，朴邵崙才發現公司是要她陪導演喝酒或是被包養，甚至還出現陪睡，不答應的話，根本拿不到電視劇或電影的演出機會，當下她馬上決定要和公司解約，「這完全不是自己想要的。」

▲Fantagio旗下擁有車銀優、邕聖祐等知名藝人，在韓名氣不小。（圖／翻攝自Fantagio官網）

雖然星夢破碎，但後來朴邵崙在朋友介紹下，開始當直播主，最高紀綠單月就賺進台幣60萬元，比較差的時候平均也有台幣10萬元，比一般打工約4萬台幣的月薪優渥許多，也改善了家裡經濟問題。
南韓知名娛樂公司Fantagio旗下擁有徐康俊、車銀優、Weki Meki以及Wanna One的邕聖祐等藝人，更曾一手捧紅河正宇、池珍熙、孔劉等知名演員，在韓擁有不小名氣。

Weki Meki

度延
有情

藝人=雞鴨

被那個了喲

有情點陪睡呀

度延

男既應該唔洗陪睡？

點解唔洗

因為基佬比例應該少啲

你老闆可能係肥絲

唔俾基佬屌就要屌欣宜 你揀邊樣？

做呢行同下海無分別

可以有女人

女人冇咁奔放

你話呀
啲有錢闊太-.-

好想屌爆靚仔邕聖佑個屎眼

好老實 同車銀優訓爽過同全隊weki meki啦

me2

車銀優有無比人搞過？

起呢兩條仔雙飛

好出奇咩

咁我又唔信個個都要陪睡先出得道嘅啲高層應該睇人嚟問weki meki 個Rina應該冇

泡菜呢D新聞真係見怪不怪
以前張紫妍單野 睇見都覺得核突恐怖

禾隊izone

佢孭個隊5個人點分傭金 梗係多少自己接show

權F

我娜璉bb

又幾靚

好基本姐.
似係臨推出道之前簽約果陣,要人陪訓,先可出道

香港藝人：唔容許使用自己母語
韓國藝人：唔容許保有自己貞操

好出奇呀
係HK 雞容咁樣衰都要陪啦

條女個樣都唔似幫到公司賺錢…
唔陪睡邊有人肯捧…

想屌有情

純天然

=已出道既都被那個了喲

睇佢個樣就知陪咗啦, 隔住個MON 都聞到精臭味, 十八式都玩齊啦

男人洗唔洗陪老闆娘訓？

比例少只係代表唔會同唔同既人瞓啫
有一個gay 佬都可以包足勁耐啦
另外大把呀姐 幾廿歲既包小白臉陪自己

我更加肯定有, 仲要陪得好勤力果隻
咁既樣都出到道, 唔靠呢D招數唔通真係唱歌好聽, 跳舞好睇?

潛?

好似係明規則

呢件一定陪咗先出到道啦
唔係應該成世練習生

所以家陣所有母都比人屌過哂
Gf
Twice
Apink

Hello Venus

Mamamoo應該冇啦掛

因為有呢啲所謂嘅爆料潛規則 反韓撚又可以名正言順話所有女偶像都畀人屌過啦

我驚同佢哋3p我會虛脫死

聖祐 how much one night

係咪拍過花樣男子嗰個？想知啲高層依家點

乜係新聞黎咩

可能有情度延參加Produce101冇陪瞓呢

D台灣仔 個個都好似擔心 周子瑜 要陪睡咁

不停話 周子瑜 咁有人氣,咁受歡迎, 唔會有事既

Solar

如果可以同佢食一次譚仔 我願意黎緊加人工80%

rap monster

樣衰搵唔到錢先要陪呀
樣靚搵到錢仲叫人陪
唔驚人走撚左去第間公司?

分分鐘屎忽都俾人屌埋

呢件正 唔屌對唔住自己啦

靠自己

無證據 你話比朴槿惠搞過都得啦

yg一定唔洗架

佢開得公司名 應該點都有啲證據
如果唔係實比人告

邕

5:53 關於韓國潛規則 我諗得三大公司同部分勁有人氣實力幫公司賺多多錢個啲係唔洗

班泡粉開始驚

全部都冇事
之後仲好似搵左個人出黎做替死鬼頂哂

我信佢冇架😭

唔洗抖

好出奇？不係新聞啦

日日俾我中出
d精係個屎眼到流返出黎

想同銀優 ONG做愛

BTW Weki Meki係咪得度延叫見得下人

車銀優得個殼 好似好細抽

咁樣衰點陪

隻隻韓團雞鴨都比老板屌過

男人襟捱 女人就

傳聞佢細佬 差不多樣

雖然我愛佢但我好都覺得佢應該日日比人屌緊屎忽

好似聽聞佢細佬山東讀

復旦大學 究竟有冇相流出

其實係我黎，我晚晚同佢69互射互相屌屎眼

你唔陪睡又點有多出鏡機會又點紅呀
有人氣賺錢勁係果
陪睡係因

之前有條韓女自殺,話俾人3P又開3穴乜乜77,
大佬,你做得呢行,預撚左啦,第一次唔制,有人迫到你上當咩?
屌你老味,我地半支那香港地方都知咩潛規則啦,
屌你老味,本地韓雞入行前會唔知?
ON LUN 9

真係會迫你 你唔制佢地會落迷奸水

笑撚死我

通哂天既野,的韓女都要入行,
智障?

每個人都有唔同夢想
有人既夢想係做歌星, 明星, 所以做訓練生, 有乜問題??

反而佢地被逼陪睡, 佢地都是受害者

市民應該比壓力娛樂圈公司, 改善呢樣野
不是落井下石, 恥笑D 訓練生

要代全隊陪訓先夠做

你會加入民建聯嗎為市民服務嗎？

老鼠分做咁多野 投咁多反對票都係被迫

互射or搽驅風油

想包ong插爆我

陪d 富婆 唱下k 比佢地抽下水 呢d少不免啦

Rape monster

tvb 個個可以例外

被逼 搵槍指住佢？
好似篇報導個女仔咁唔想出賣身體咪唔做囉
班泡菜雞為左上位所以陪訓咋

三大應該唔使掛

又一竹篙打一船人
上面都有人講會用迷姦水啦
有人有得揀唔代表個個有得揀
更可況有女人做雞 唔代表全部女人想做雞/做左雞
你地諗嘢唔好咁扭曲好唔好

冇背景藝人的悲歌

預左

iu有冇同人訓過

算啦，班反社會又唔睇醫生嘅人
你同佢地講咩都無用架啦

IU個西

Alice Nana

男既唔洗陪訓掛
但飯局就有都唔出奇
講真未出道之前 個個未執造型好多同路人無分別
好好奇係咪有咁多潛規則

都唔知邊個諗野扭曲
第一我冇話全部都係雞
我只係覆返朱仔話要陪訓個啲係被逼
而你講迷姦水仲好笑
被人姦完唔去報警？仲繼續幫公司做野咪又係因為想上位？第一次係俾人姦，之後都叫被逼？